{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086215?place[place_type]=GID&place[gid]=1086215&place[latitude]=35.8115128791&place[longitude]=127.1525704522&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥마을 교동 덕수궁"
    },
    "text": "当校洞徳寿宮は、ハンアルムが営む全州校洞の伝統韓屋宿です。 全州韓屋村のように美しい旅行先として知られており、殿洞カトリック教会、慶基殿、梧木台、二木台、ジャマン壁画村などの名所が徒歩5分の距離に位置しています。 宿ではビビンバ、スンデクッ、豆もやしクッパ、トッカルビ、カルグクス、韓定食など様々な見どころと食べ物を楽しめます。 入室時間は15:00、退室時間は11:00で、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。 超過人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室される場合はお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は制限されており、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉などの焼き物や炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はしないでください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができ、ペンション別期間未確定により料金が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 一軒家の客室はIPTVとWiFiを利用でき、Wi-Fiも利用できます。 駐車はルーフトップに可能で、校洞駐車場、南門韓屋駐車場などを利用できます。 乱装割引、レールバイク割引、ウェンイ豆もやしクッパ割引、韓服レンタル割引などのツアーも楽しむことができ、荷物を保管できる共用スペースも提供します。 校洞徳寿宮は韓服体験、テーマ館、レールバイク、豆もやしクッパと提携しており、様々な客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "校洞徳寿宮はどのような建物ですか？",
            "answer": "校洞徳寿宮は伝統的な韓屋宿であり、全州韓屋村の一部です。"
        },
        {
            "question": "徒歩でどの名所に行けますか？",
            "answer": "校洞徳寿宮からは、殿洞カトリック教会、慶基殿、梧木台、二木台、ジャマン壁画村などが徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような食べ物を楽しむことができますか？",
            "answer": "校洞徳寿宮ではビビンバ、スンデクッ、豆もやしクッパ、トッカルビ、カルグクス、韓定食など様々な食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡してください。超過人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合はお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は制限されており、青少年の男女同室での宿泊も制限されています。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の焼き物や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "魚や肉などの焼き物や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWiFiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこに利用できますか？",
            "answer": "駐車はルーフトップや校洞駐車場、南門韓屋駐車場などを利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなツアーが楽しめますか？",
            "answer": "校洞徳寿宮では乱装割引、レールバイク割引、ウェンイ豆もやしクッパ割引、韓服レンタル割引などのツアーが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 552
    }
}